宣明會／無國界醫生已經夠錢，請轉捐612

【香港人每年捐近10億俾宣明會？！轉俾 612啦】

香港人真係好有錢，但都要用得其所
根據宣明會同無國界醫生嘅年度報表，有近90% 嘅捐款都係來自香港個體（Mee就唔信全部都係藍絲）

係時候提吓身邊嘅黃絲朋友停止月捐，集中火力捐俾「香港手足優先」嘅NGO
👉 612基金👈

點樣CUT 宣明會？
可聯絡捐助服務部辦理終止助養手續，香港捐款及一般查詢 23942394

點樣CUT 無國界醫生？
1️⃣熱線電話👉🏻長期冇人聽❌
2️⃣親身到辦事處👉🏻多人排隊❌
3️⃣電郵👉🏻得閒覆你❌
4️⃣取消銀行賬戶自動轉賬 ✅

#手動轉

支持我們開發App、推廣黃圈👉
—————————————
#黃色經濟圈 #支持小店 #懲罰祭 #mee
FB📱
IG 📷
TG 📨

push

LM

推

老子認同

收皮啦612咪又係比啲政治家抽佣 捐乜柒呀傻仔

#13又一隻，證據又冇，我話你老母係狗都得啦

駁唔到

利用人對老弱同情心嘅死老千操作，肯定唔止哩檔啦。

吹蕭方嗰檔，唔知個死老千抽到幾多佣？

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

agree

Push